淘寶帶頭支持香港獨立！

朋友send俾我的
謝謝親支持港獨！

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新

即刻down個淘寶搵店主傾下

佢仆街啦 放棄14億人生意

BTW support

估唔到淘寶都有良心店

有機會真係要幫襯下佢

［投票］到底搞唔搞犬二代好？

818 行完 係時候設下死線！係死線呀！

上面電訊公司係CTM喎

澳門獨立

呢 D 圖 post 出黎會唔會搞到店主俾強國郁...

佢比中國搞,香港人一定會為佢討回公道！

你都唔明客服個意思!!!